究竟啲國家總統點樣講電話

成日都聽到某個國家嘅總統打俾另外一個國家嘅呀頭

究竟佢哋係點樣開場同講嘢

喂早晨呀拜登做乜撚嘢成朝早唔撚講嘢呀

拜登: 早你老母 我準備訓教

巴打 我留意左你好耐
你真係好幽默
我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍
錯 應該係100倍先岩
估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力
我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀
塞返落個肚到
你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

肥金：吾巧意思呀我要推出呢個群組啊因為呢個群組係好不健康

其實呢樣嘢我都諗咗好耐
就好似平時啲明星點樣WhatsApp一樣
覺得明星有明星嘅電話係一件好神奇嘅事

咪好似鳩柏豪咁叫人玩開心啲

應該係好似公司開視像會議咁，傾之前緊係要book個時間先啦

你估似連仔咁咩

我覺得你幽默多啲喎

本身一心諗緊國際大明星嘅級數，你突然間俾個鳩柏豪我
我喺度諗緊啲大明星成日都唔得閒，佢哋隔幾耐先會覆人

維尼打俾拜登: 喂 你D下屬好似唔係好聽話

新會然

時差